{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020769",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2138499616/daejeon-sintanjin-hotel-lod-2-daejeon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698990707741&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6234148&destination=%EC%84%B8%EC%A2%85%EC%8B%9C%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000688308&latLong=36.48%2C127.289&sort=RECOMMENDED&top_dp=50000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=317514021&selectedRatePlan=386712935&expediaPropertyId=66796863&searchId=3d30b473-f006-4b04-8ba8-88361a6de926",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 신탄진 Hotel lod"
    },
    "text": "大田新灘津Hotellod (대전 신탄진 Hotel lod)\n大田に位置する大田新灘津Hotellodでは、快適で心地よい宿泊を楽しむことができます。 当ホテルではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。ホテルサイズ : 35個の客室、チェックイン開始時間:21:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から、ペット : ペット同伴不可、インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi、駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車、その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "大田新灘津Hotellodはどこに位置していますか？",
            "answer": "大田新灘津Hotellodは大田に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大田新灘津Hotellodでは何が無料で提供されますか？",
            "answer": "大田新灘津HotellodではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "大田新灘津Hotellodの客室数は何室ですか？",
            "answer": "大田新灘津Hotellodの客室数は35室です。"
        },
        {
            "question": "大田新灘津Hotellodのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "大田新灘津Hotellodのチェックイン開始時間は21:00です。"
        },
        {
            "question": "大田新灘津Hotellodのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "大田新灘津Hotellodのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "大田新灘津Hotellodの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "大田新灘津Hotellodの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "大田新灘津Hotellodの予約確認メールには何か連絡先が載っていますか？",
            "answer": "大田新灘津Hotellodの予約確認メールには宿泊施設の連絡先が載っていますので、事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "大田新灘津Hotellodでのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "大田新灘津Hotellodでのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要となる場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "大田新灘津Hotellodではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "大田新灘津Hotellodではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "大田新灘津Hotellodではどこで無料のWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "大田新灘津Hotellodでは客室内の無料WiFiと共用エリアでの無料WiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "大田新灘津Hotellodの駐車場の案内を教えてください。",
            "answer": "大田新灘津Hotellodでは施設内のセルフ駐車が無料です。"
        },
        {
            "question": "大田新灘津Hotellodでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "大田新灘津Hotellodでは指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 620
    }
}